[A/I] Fate/Grand Order 繁中版【110】成功寶2

一鍵留名！

如果我唔開 繁中台會唔會光榮收皮

會

100100271883

想要大腿carry

浪子回頭

唔係呀，個ac 係it9玩緊

一日食兩舊屎

佢出名食屎狗

並不是因為做it才去食屎，而是因為鍾意食屎才做it

做it唔係屎都冇得食咩

係D屎多到食唔哂

醫生抽唔抽爆泳3?

今期追緊電波 母豬 輝夜 女性向gal
櫻花同揸車棄左
有冇其他介紹？

遊戲王seven

淨係睇過初代
揸車睇左前半

係時候了

光之護封劍
六芒星咒縛

點解我要抽泳3

我個人首推隱瞞之事

即係蘿莉番？
試下先

Lm

收到wind
台主今晚要教大家FGO秘技

寶5秘技

如果使用大英雄

收工未呀

100,102,669,194
垃圾小薯求好友

隻Cba 未練會盡快

未練都好意思加好友

有槍王 不了 觸景傷情

邊個再放唔係310嘅cba 出嚟，我del硬佢好友
111，666，5510用條毛阿

Sorry 得310梅明

昨日之歌

話說 乜水成功bo2

lv 1cba 我都放過

利申：未得閒練住，做住看板娘先

你咪del我囉

Sorry大佬，我自己申請DEL

10 8 10 呢

Add咗你喇Boss

Thank you大佬

中間可以接受，但頭尾都冇10就收皮啦

我有加你咩

咁又係，你呢D歐洲大佬點會ADD我呢D非洲玩家

冰魂放左Ac都加到人

我開咗新ACCOUNT

12單
唯有慶幸up 完呢次都冇乜機會有白槍up

圓桌池成日up喎

繁中台十二少

55

我睇之後活動都冇單up
得2次白情 1次各職up

職up唔抽也罷
白情另2隻有冇乜吸引

有人歐就有人非，咁樣機率先公平

回憶關下總國點打

借台主百級寶五奶光輕鬆3T啦

先用衫換走武藏 之後用信長 小太陽 放光炮 最後jack子收尾

冇圓桌池？？

尼托 cba

有人歐左我就要代佢消孽 公平咩

唔見有

應該要等到之後劇場版出

中！！！

得金閃閃 岩唔岩用

冇得用....喎

?!

冇得用友情嘅力量

（推下post 9up only )

你想花式過定點，以最短回合數過？

你需要啲咩英靈同禮裝嘅好友

想死 之後靠10符抽xx算

你有冇槍王

我會快速打死一隻先，2-3t內，之後再慢慢或快速打死另一隻

巴叔仲有7萬絆就拎到雪城，到時可能打到

我意思係睇情況換
可以睇pm幫手放
例如看板娘禮裝莫札特 看板/捕鯉孔明之類

Ok!

佢除左對大波波就咩都冇，真係廢架

抽唔到都唔使傷心

有 平時長駐 係家陣先放槍師匠同佢個旅裝應下景

咁慘呀，之前好多時活動刷素材槍王帶寶石翁加雙明同一隻梅就可以3T過到 不過之後都係綠卡就得，唔使用到佢

唔係大腿你加我做乜

可能用帶黑杯/泳裝學妹嘅水槍王開2發寶具清左賴光先（你要自充到100np 靠孔明+cba)

後排會放宅姬同b叔，再打死酒吞

頂 咁唔加了 觸景傷情

3T我不嬲大英雄 班楊 梅林 寶石翁奶光
夠萬用 又慳cost 後面可以隨便放吸絆

阿爾托莉亞系差佢一隻

ok 巴打睇開d 總有機會既

有啲關未必夠攻或者岩職，例如西遊記活動咁

Mola mola

奶光換剋職光炮 大部分都夠打

件回np衫得8lv有時阿薩完得48%

咁你仲抽乜槍王

唔升升滿都係加20?

佢講2004應該

我係靠咁

係愛嘅話，你一早就已經抽到啦

2004

禾太非

非洲不是籍口

連心愛既女人都抽唔到

抽其他都中哂 唯獨抽呢隻死都出唔到 可以點

課到有，講左幾多次...

12單啦 仲唔夠多咩

抽唔到即係課唔夠多

咁寶2黨代表咩?

我以外嘅人

但係出面嗰mata...出面嗰mata呀，佢只係攞少少石出嚟，攞少少時間，抽曬啲五星就不停喺度叫搞掂，咁叫做公平咩？

Ching你係咪搞錯左我同至歐天·搞掂帝——冰魂？

大家都是歐洲人 有甚麼分別

巴打有冇看板娘禮裝 看板孔明梅林cba都得
主要反而係活動個陣可以pm到你換一換黎速刷
我係想加個會互相幫忙既好友
我唔想入台仔 d line群
主要搵人換隻1lv聖橋配死後np+20之類
有看板娘禮裝既孔明更好 唔洗長駐
純粹真係活動有得打個陣
我可以搵到你幫我轉一轉
而同樣道理 我都會幫返你裝返 例如看板娘凱隆
捕鯉梅林或孔明
講得唔清楚1999既話sorry

佢歐我非，佢搞掂我搞唔撚掂

我覺得我地可以由普通朋友做起

推主線

thanks巴打

又一個課長

你講嘅我都有，但我係90lv, 你會唔會只係要70lv嘅拐，放便佢地去死

唔洗特登低lv肯放肯換就ok

全部人都睇緊台主?

不撐台主不是人
見佢打序章皇女都要打三次先過到已經感動到喊左

哭左

拎隻拉二輕鬆打，咁都可以卡3次

序章呀，點樣拉2呀，你外掛？

BBB

邊到睇？

完左了

幫我推po，快！

你非洲鬼

你老尾乜撚野GAME黎 睇字多過打 on99

幫我推po

你不懂fate

佢弱智係咁上下

時間應該用係有意義嘅事上面

下總國劇情幾刺激，好過上個雅戈泰好多

不識欣賞阿福，mk

是咪有咩5會？

冇

爆死了

600石射咗落海

再課吧...不要停下前進的腳步...

已經....射不出了

去打FQ挖礦啦

I know that feel bro

不要停下來啊！

抽到——享受3T速刷
抽唔到——最少痛苦多一年

點解唔等單pu再抽

除非想抽埋拉二啫

可能佢想抽晒兩個呢？

大家鐘意絆禮裝定肥所長禮裝

我有隻拉1想變拉2

其實之後都冇乜用，我絆十左就冇再上過場咁濟

當年一出個個以為係NTR角
點知變搞笑角色

有騎金時已經好夠

睇點用啦，拉二係玩持久戰，你要打10t 雙梅加拉二一定穩過雙cba加金時

持久戰

咁唔係個個都3t到，好似之後閃閃祭打示巴，拉二真係mvp，高攻高防高回血，真係穩好多

100,100,014,781
有冇大佬加我呢個小薯？

滿技大佬，點跟...

仲要bo2 槍王
全世界都要逼害禾呢啲非撚

人比人比死人，唔好同啲歐撚計，佢地嘅世界唔係一般人可以進入

拉二乞衣特權真係好尾機
配埋1技
可以有狂職傷害 枰職防禦

又可以補血

而且全體回20np 做週回sup又得

持久戰白太最強啦

以前伏袋中寶2 你估我想既咩

伏袋槍階池我抽到其他槍齊晒 佢都唔肯出嚟

抽吧...

禾呢個非洲人一早放棄左...

你都抽冇可抽

禾只是冇錢冇符冇石...

佢齊左5星圖鑑仲抽乜鳩

睇左未？

睇左第一集 ok但係節奏慢左少少
佢老婆係咪釘左
能登得個1,2句聲

明天新可後天牛丸伯爵

5是，咪屈，謝謝

???

唔明你講乜

可可仔

神之一手

added

歐汁爆課未？

其實日常番嚟，老母係真係死咗

躝返去母豬po啦

依邊母豬分部ok?

能登呀

等我星期六威威你還笑得出來嗎

終於寶五白太？

有咩要課??

話明歐汁，符+免費石已經夠，只會微課

用晒1x符再+免費120石先中CBA，
邊到歐???

果然符+免費石已經夠

uccu 又黎50步

今晚係咪會熄燈了

今晚直情有公安爆你門

入谷未

我忠黨愛國 日日都上香比毛主席

上香俾毛主席？而家習大大先係我地紅太陽，即係你唔尊重習大大啦

又屈me

而家邊有人識老毛??
連教堂都要掛習帝畫像就知而家要靠邊一面啦

50抽就中點跟...

加左

等泳裝2池!

聽日唔抽？

無咩石...
全部都想要

課吧...

課完都未必有......

一直講緊課到有...

邊似你地CEO

我普通快餐店後廚打工仔一個

道理好簡單，你就係因接我唔到冇所以先課金抽，咁梗係要課到有為止，課完冇抽到就妥協就停嘅話，不如一開始就唔課

利申：戒左課

好!要學識忍耐!

唔駛忍，要順從自己嘅心(同JJ)

伯爵唔使抽咁好彩？

福袋中左
不過bo1
都係用狂蘭吧

狂蘭np 好撚嘈

我狂蘭同伯爵都係bo1
仲要得返7m qp

碎石刷錢關吧...

有兩百幾粒金蘋果
洗咩用彩果

咁就刷吧...

有時間先得㗎

新可63抽唔錯
明天一定會更好
係咪呀哈母太郎

咁歐點跟...

你40?

幻覺黎

姐係20啦

聽講佢單抽中

最近根本中左都唔敢練
水同mana留哂比六星角

米屈

唔課月卡同探索真係冇可能夠用今期仲要升埋專

聽日中白太（裁）

無課戰神
由LOL>HS>FGO>時空貓>PCR
1蚊都未駛過

大佬
時空貓我課左好多次必5

時空貓玩到青蛙有5星就變登入黨
依家想del埋 刷關真係太悶

我真係輕鬆打
打下外傳同主線睇故事
依家升lv刷封成用joker快左勁多

玩法仲悶過FGO
彈出彈入VC話係戰略其實好無聊
最後又係靠超必一刀
而且建模又唔好睇
變登入黨前我艾咪都200天UP

仲有拎埋釣魚法

艾米肝到咁多

依家ZONE陣天下
全部都係秒殺

前排玩返又課左2、3次必5

我無課抽角5星應該有15隻左右
加埋劇情5星應該有23-24

我都係

歐撚到

提提大家刷定冰

賣冰（毒）

如果伯爵寶二先抽其他池

係得xx想要，希望bb唔好出黎防守

要bb no伯爵

活動隻劍女人點打

啱先射咗2發令咒打下總國
依家過埋12點都係得返2發
有冇得打

啱先打到最後血條。。。。
150萬。。。

睇你想點打，有bx wcba就令咒爆破，唔係就磨啦，用學妹雙白貞，因為黑傻專打caster 梅林未必頂到

冇白貞bxcba
用瑪修廚嗰隻滿破黑杯小黑都玩唔掂
最後仲有80萬血
12點試下食兩條令咒

洗唔洗借隻白貞俾你 或者弓傻
可以放黑杯弓傻或者白貞2030/宇宙稜鏡

弓呆呢?

用緊

我隻巴叔用死靈魔術屌咗黑呆一百萬血

最後都輸咗

碎粒石咪羸到

一行血都打唔死 咁渣架

佢冇XA好似？

有CBA咪得，XA可以借，我打個時隻CBA好似都係得544可有可無

蓋單體弓+白貞+學妹可以點輸

可能佢嘅白太唔夠你高寶

你寶4白貞可以點輸

一係黑杯+2CBA+令吟

4點王者歸來

.gun

個池6點先開，白生4點就王者歸來，真係跟唔到

咪就係
我寶一都打到100萬，加多下暴擊就收佢皮
更何況醫生隻寶五bx
有cba孔明，再用保鮮流打法，真係冇得輸

6點?

非撚10符白太爆死揮手區

(開定）

是

邊到睇?

2B服FB

3期泳裝真心冇咩興趣

有白太，白生一定會出手

JOKE 唔係為左早見我唔抽pool 1啦

想bo2白爵

明白嘅

瞓身pool2

不需要吧...

加油，課到有

唔係點bo2,3伯爵
你歐洲一抽就出姐
非洲人唔去到盡點會出到

第一，真非非歐撚
第二，即是懶貓仲未去到盡？

都未賣腎

me都是非洲人

只係想要2池女王梅芙

梅芙

有雙馬尾
win jor

屌 樓上一堆歐洲人互相扮非

禾呢啲真非洲人

唔計禾呢個真非已是錯

點跟呀
咩保鮮流，我保咗鮮連第一條血都過唔到

話左黑杯小黑+瑪修+白太+無敵禮裝最撚穩，冇腦過

已經無石
寶0老福，差一張二週年禮裝先寶五到
可skip泳裝池了

冇石唔緊要，有錢就夠

上次泳裝池
明明想抽劍芙蘭或者海媽
結果俾隻黑傻我
睇在係傻巴系列份上就算了

如果今次牛肉丸或者x木出黎gank真係會連練都唔想練

咁點都有機會出黎防守嘅

歐到.....

白生仲有兩個半鐘就王者歸來

泳裝唔係睇強度 唔係睇星數
係睇愛

等復刻先抽鯨貞吧……

二週年禮裝仲有冇復刻
上年抽到四張
今年一張都無

好似又諗得過
唔係太想中另外兩隻

到復刻個時唔駛留石比泳4咩

泳4最想要果隻已經送左俾我

屌 又出活動 冇得打主線

唔打咪得

唔打冇得升

唔升咪得

幾時再開台

我開台玩公連

等緊台主再一次

遲啲活動要推左主線先打到，你咪有時間打主線囉

Ot

等BB pool抽XX 想抽到寶5

又一個歐洲大佬...
好撚多海豹蠢蠢欲動準備6點上水

一堆寶二伯爵寶一白貞就衝晒上黎

中!

大家準備定彈藥吧

只有10符

咪就係

又種族清洗

中！

搞掂

寶二

仲有17分鐘

在下歐洲人殺手已經準備好

比次機會
想用符中下限定5星

我都想喎

中

真心今日唔好抽，今日個氣場比較亂，真心第一日難出貨。第一日個卡池就好似一堆人係龍門前踢黎踢去，睇邊個好彩可以射得入。

起碼等到聽日甚至星期一先抽咁先穩啲，咁樣就真係同龍門單刀1 on 1。感覺上易中啲

單純個人意見，並無任何科學證明

一張活動農具都冇有冇過份左

仆佢個街 一張3星農具都冇 cls

67抽寶二弓貞+泳茨木+泳牛肉丸CBA爆死呢度還返

On9驚,金卡Avenger都可以唔中伯爵
狼王羅伯撚有up阿

真,我都係咁話

屌 抽伯爵池 5隻四星冇一隻賢王
特別換撚左亞瑟係my room都冇五星禮裝

終於有同類

啲傻閪又要上水講自己幾抽中了~

15抽 0中

唔中………

FGO幾有趣嘅地方就係最好玩同最唔好玩嘅地方都係放左係同一點

係 10抽中伯爵

留明等抽BB

大爆死,120抽得羅伯

祝福你地

祝福佢地唔中好過啦 成日淨係哂卡先上水~

繼續放空睇舞台劇算

卡美洛小公主真可愛

爆死了
120抽0五星

白生

300石寶0

抽咩

130抽了。。。

140抽放棄了
得返少少石抽BB

苦主區

碎石一擊

仆街屌你老母！！！！！！

DIU.....

從未試過.....

伯爵

屌用伯爵不如用狂蘭
唔撚抽！

垃圾驚後會無期！！！！

我都覺狂蘭招大型啲
呀薩 噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠
但有時會3連唔到

真!仲有雪山櫻,貓塔!

傻閪

今日討論重點係泳3舞台劇

Btw 係咪原本冇抱希望 所以意外地好睇

狂蘭3T要求麻煩過伯爵好多

D人好靚仔靚女

DLLM

又中杰克？？

屌, 今次個池有毒

見到槍王又有啲心痛

問題係我寶23隻四星都唔知抽唔抽到一隻五星

打QP好煩
永遠都唔夠用

中! 3單寶2伯爵+泳貞+恩奇都

又一個

@mata 繁中台第一紅棍請出手

小公主最可愛 根本本人

等陣再睇多次GD夫版

台主開台出手咪得

台主一陣一開台就中5星

台主又可以表演5符寶5

不過講真
CBA用左太多石了

DLLM死歐撚！！！！！！！！

三抽寶0thx

我賢王都bo7左，
唯一5星船長，
一隻狂蘭一隻劍蘭，
我完全明喎

抽白貞大爆死左

我槍王耗左2單+50石 全滅

GD子 茄子 文西都靚

其實除咗高文之外 其他都唔差

垃撚圾

又課左？

友抽成幾萬點一張子安徒都無

呢個池好cls 同槍王一樣

阿格凡型到

戒左課

好勁，d演員連把聲都似

GD夫版播了
my name is Ozymandias

文西直頭演出又好 唱得又好 真係萬能之人
高文都唔錯啦 不過矮過CCO
牛郎團入面最型應係阿格同岳父 啱啱自稱爸爸好可愛

大英雄都好型

文西性格表情好正
係差坂本真綾把聲

女 GD子 茄子 文西 正
小莫面型係方左D 但氣質似
槍王就面型似返卡面畫風

男就岳父 阿格 大英雄型
其他拉二小貝都唔差

反而GD夫毒毒地

高文就真係覺得有啲崩

真係有毒，100抽全軍覆沒……
屌你老母得一隻四星仲要係仇職，做乜鳩呀??????
0.015%
行開啦，我想要泳裝貞德咋

以後抽卡嗰日唔可以上連登，咁樣又抵擋唔住誘惑擋左40抽，得啲垃圾禮裝

泳貞有無用 定淨係拎嚟j

最後一次光輝複合大舞廳…… My name is Ozymandias

寶二可以穩定地沖浪

8000蚊卡數

兩個版本GD子演出活潑 比較貼近遊戲GD
GD夫可能因為演員面頰比較消瘦 又演出比較認真 可以感受到佢修復人理真係好辛苦… 橫跨完美洲大陸仲未休息夠
啱啱埃及舞王表演有個鏡頭TAKE去GD夫個表情完全係"屌乜撚野" 笑死

等睇爸爸修正掌

仲有醫生唔係型但好可愛

演得性格似

依個池有毒,我抽爆2隻4星寶5同5星禮裝都見唔到貞德

點跟...

我想要農具咋 15抽3星都冇 cls

高文個樣太老同狗

……發現原來接近200抽冇五星活動禮裝……
唉 算了 睇圓桌街舞團算了

偷笑嘅人無法通過聖拔

白太池Cls

又上一上水先
請問今次BB值唔值得抽 因為佢個職係得佢有

為愛

抽3星農具用友抽咪得

值 可以鎖卡

重點係一張都冇 連3星都唔出張 太過份

其實爆死又有咩好怕喎,
用遲啲送嗰隻寶一狂蘭都唔係好差姐,hehe

係。我4星都出2張，3星先得1張

文西個演員有啲似植田佳奈

好鐘意呢段白槍個演出 好似聽到川澄配音咁

收到

想問播到幾時？

傷心到唔記得留種火比黑貞

長度約三個半鐘 大概11點半左右完
休息一陣可以直接睇第七章了

円桌依家最後一場

聽日閃閃

之後仲有冇得睇返？
拉二出場之前嘅miss咗

冇了 呢場係最後一場了
至少你冇錯過光輝大複合舞廳 my name is Ozymandias

上網搵返補啦
個度好少嘢姐

第7章舞臺劇最正係御蛇神

Show blocked user....

Game入面都好正
大姐姐 係聖誕有啲崩

比較可惜係睇唔到活潑嘅GD子同圓桌fans service 白槍摸摸頭
謝幕GD夫果邊比較有趣

?

抽左4萬點都無

咪就係

自爆了

STELLA

射啦

醫生

圈粉現場

梅莉梅莉梅莉

來啦
修正爸爸掌

頭先打戲又load唔到
可能因為最後一場多人睇

我係蒙左少少 其他都好順

本身電腦睇好順
之後轉手機睇就開始有時load唔到

一抽拉二 歐到....

把劍做咩咁污糟

之後下一場閃閃

拉二抽唔到拉二仲要俾人歐洲人曬卡
太苦了

…第七章個JK GD個妝化到BBA咁

我要舊GD子

Btw點解小恩唔搵女演員

茄子冇腳嘅

第六章果個好似退出左演藝圈
好好地一個JK個妝厚撚到 用嚟防禦神代嘅空氣？

睇左真人相 2個差好遠

第七呢個係真JK 不過唔知點解個化妝師咁重手 個胭脂重手到
啱啱出現左一下嘅小梅都好重胭脂

好撚想幫佢地卸妝重化

係 超紅

安娜都係 超紅

瑪修個妝都重過第六章…不過冇gd子同小梅咁紅
呢個GD子好有禮貌 真JK FEEL

啱啱兩個千里眼首歌

兩個池交叉抽 抽左230抽一隻伯爵一隻泳貞
無課儲左咁耐既石見底鳥

屌 蘇美舞王 勁歌熱舞烏魯克

Gi~Lee~Gi~Lee~Gi~Lee~Gi~Leeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

伊斯塔本人

點跟

白旗

所以集中討論舞台劇算

一齊勁歌熱舞烏魯克啦 唔識跳入城果首唔好自稱烏魯克民

梅林

冠位G8人

癡撚線半夜勁閃仲要自己唱在一起

???????????喵喵喵喵

喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

大姐姐

梅林好大隻

閃閃笑聲差啲

伊斯塔根本本人 唱得又好

閃閃：WoW

梅林馬拉松開跑

西杜麗

竟然播到HANG機了

冇牛 負皮

西杜麗死個下 D人留言留到hang?

人理崩壞…

訓先

泳裝貞德值唔值得抽？
定係繼續儲石好

成個繁中台全軍覆沒.............

睇到個問題嚇到叫左出黎，MK台主千里問咩事，我照讀比佢聽，讀左條問題，我個人諗法都未開始講，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班歐撚追上去都追唔切，有兩個歐撚嚇到暈左，仲有冰魂當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我呢個非洲人就好好彩無咩事，但嗰班歐撚五十幾個人即時群龍無首，你真係除豹安良，請受小弟一拜……

原來抽唔中只有我....
一入game見到依到D大佬bo 2

未有qp同素材

我連連角色都冇

個池好撚毒...抽到見血

同意

冰魂都有搞唔掂嘅一日

見到你bo2.........

me 500石+10符寶0

ME抽完CBA得返330石
all in jor得一張仇職4星

剛剛補了1單,終於寶1貞德,這池很毒,要不是對貞德大愛真的拚不下去
1700石下去,總算看到老婆,寶2我真沒力氣拚了

廢J插沙求好友

100,103,543,404

寶2=真愛

所以我只是大愛,而且我覺得寶5才真愛吧,大家拚伯爵也不是因為真愛吧

又扮

冇錢了 博唔博埋寶5好？

100,102,654,303
都係新玩無耐 冇咩朋友 求加好友

真愛當然要拚盡

寶4伯爵

睇落去最少課左6pack

但係我對佢只係有愛 未到真愛
之後隻XX先係真愛

他的手可以穿過我的巴巴

抽埋啲石寶4了 人生交叉點
好怕最後一隻要好重本先追到

已加，同求大佬

已加

冇課 幾個月前買咗石頭號 嗰陣上過嚟問
好似係你叫我留石抽CBA 伯爵
1000石左右抽左番黎

好多歐撚喺呢度，都係潛水算了

睇舞台劇啊 睇完出門口

照鏡啦

FD list見到你.........

寶二歐撚扮野....

佢寶2黨，屌柒佢啦

唔好再講呢個女人

有咪算好

仲得隴望住

咪就係 中得嗰啲全部海豹

屌仲未有三星安徒生禮裝

我都冇

歐到好嘔心

禾呢啲非洲人

仲得隴望蜀

禾課左好多架
禾刀巧非

成個friend list都CBA 想搵下孔明都難

術師匠撳兩粒制仲有綠卡性能提升，孔明撳三粒制加丁屎咁多攻，冇人想用

咪係，用伯爵wcba合埋眼就打完

首先要有

伯爵唔難抽

沒有運氣 沒有石頭 沒有金錢
兩百抽連一張五星活動禮裝都冇

兩百抽咁多幻想

我就非

成班歐洲狗！

真!

依度太多歐撚

寶5係痴漢。。。

第七章GD夫版本好過GD子

開波開波

學妹對脾

搵人掛張水光劍灩畀師匠thx

終於都畢業 第一隻5星寶5

課左幾pack.....
拎去買膠好過啦

見到就想笑

3單半

3單半 bo 5.........

好撚歐都要3單半
已經係2千幾
可以買到2隻靚膠

仲歪左2隻5星

已經多膠到屋企冇位擺 好多隻都未開

how to follow?

Cls 三單半寶五

但係之前都爆死過好多次 我唔似台主可以5符寶5

我完全唔明D人買返黎唔拆真係為左炒/放返出去?

你講出黎0說服力

有D人係 不過我係暫時冇位先唔拆 遲D有位就會拆

我第一奶光都三單啦 點樣0說

聽講台主唔開台抽就係5符寶5

香港地通常土地問題

咁唔拆咪仲呀訂

3單半bo5算好好

又要推主線先有素材

有時見到好靚又會忍唔住買
好似later隻速水奏 明明冇玩灰姑娘 一見到就立即忍唔到手

真係靚到仆街

通常三單寶一仲要歪
我就非

一單打水飄 另一單等xx算

一單通常好難中
我覺得

1單bo1 算正常人

你睇上邊條歐撚 3單bo5 + 有抽歪

Cls

真的有點猛

邊夠你黎

你5符寶5

今次活動 自回體難唔難畢業

成個活動劇情根本係放飛自我

聽講都係爆下好D......

剛剛開始玩 求大佬好友

100,101,893,988

冇所謂啦 大把金果

好似無一次完全自回體畢業
連第一次泳裝都爆過十粒八粒果

@醫生
隱瞞之事幾好睇
同南家三姊妹個種風格

不用謝

我都係岩岩玩 加左

傳說中夢幻開局？

白太真係cls

其實統計下 白太繁中台有幾多人中

感覺同cba真係反比

100,103,988,050

因為Cba係抽到中為止。。

但白太遍地哀嚎
目測得兩隻歐撚

Cba 反而個個都幾十抽中

好大反差

歐撚食撚屎

唔中泳貞嘅可以DEL GAME

明明上年黑王尼6 3單4隻各上bo2

今年一隻白太都3單寶0

最後15分鐘
都係補唔到果張二週年禮裝……

邊張

迦勒底週年紀念那張，就達文西，醫生，瑪修一起捧著蛋糕

禮裝冇所謂啦
Fgo 得2030 寶石翁 黑杯叫重要

一千石 泳貞 唉

唔中

究竟個活動係點...
睇完DA懶人包都係唔明

打嘢刷料刷分

呢個池真係cls

好勁，要嘅野都齊哂

平均地刷分

點樣先開到loop2

打關就會過日子

多石帳？

FGO繁中台台主（唔識玩）

冇玩個gal?

屌你咪撚睇個死肥仔啦，佢教人刷海媽都知佢ON撚9

平鋪點數禮裝 3種分平均刷
不停刷分就得

上巴哈睇人地整合果啲攻略po仲易明

見到（歐撚）就想喊

咁你係咪日日照鏡都會喊

我只會見到一個全身黑過墨屎嘅非洲大酋長

我地睇野要睇闊啲
睇闊啲之後你就會發現我都係非撚

三單半寶五五星我就算用埋C眼睇都睇唔到點非

係 四大輔ge多石號

冇5符寶5

唉 到時pu3抽xx就爆死架喇
你估唔洗還咩

泳裝下半池一向傳統4星難出過5星，祝你好運

我今次抽泳貞都係抽得1隻泳裝4星

又一個大佬

爆死喇歐撚

你都係歐撚唔好扮，我依d 500抽寶1先叫非

課長大佬

講句公道話啦，MATA佢如果老老實實交代每次寶2用咗幾多，如果高過平均值應該冇人會話佢歐，最多話佢寶2黨

又屈

次次都老實交代，係你地唔信同屈 =.=
另外，非寶二黨，謝謝

老老實實交代就會全世界都知佢係歐撚

老實交代應該歐到無邊際

認真，我淨係到結果，真係睇唔到你交代用咗幾多抽

以前貼埋課左幾多單嘅電郵出黎咪又是被你地班愛千力歐撚屈=.=

呢度愛千力大哂

1劵抽歪，再抽再歪，最後才中，看似抽了數下才中，實際張張出貨還附上贈品，歐王mata

跟個唔識玩嘅，好打有限

所有符+600儲嘅石

當年有幸係台主個台親眼見到自爆弓串ex
真係令我大開眼界 學到唔少野

恭喜你成功爭取加入台主&愛千力本死亡筆記度

希望可以吸下台主啲歐氣

屌 咁撚歐就少幾句 好冇

3單bo5 扮乜撚嘢非

明逼害禾呢啲3單 bo0

Agger

禾蘑菇架

差一張寶五
寶五起始60np

你3單寶5仲出埋其他5星......

又逼害我呢啲小薯

態度正確，有意思

面皮仲厚過mata

咁快習得左繁中台精髓...扮非

喂喂關我咩事

而家連歐汁都知

鬼叫你個名最易打

真非 咪屈

請收皮 好冇

我面皮仲薄過0.01

唔好 想同你好好地相處

Block

原因：太歐

咁冇理由block禾喎

一符抽出賢王閃

呢張禮裝個主角係咪台主

......

邊夠位裝晒台主啲女...

收到風佢一路跳ギル一路抽

補多半單終於攻下白太
剩半單等xx

之後可以成年唔課金 等下年兔仔王

同樣3單半

你bo5 我得bo1咋

見到未 非歐差距

仲有下半場xx 抽埋下半場先見真章

歐到....

三單半 算非

唔計12單槍王呢啲災難性事故

話唔定到時你先係真正既歐王

四星歐鬼

到時你中哂BB唔中XX

阿塔入cba隊又幾好用

冇QP,點升

我隻女武神入CBA伏到喊

唔錯

雪山櫻？

小B服今年會唔會開到伽摩

有先得格！

麻雀 伽摩 虞姬 美遊 帝王花 全部都想要

打活動
大把可以換

四星姐呢度遍地歐撚 唔難

雪山櫻 is the best

虞姬等佢送

400石先中一隻貞德
乜撚野game黎嫁屌你老母

133抽幾合理呀

歐撚又逼害

400石中到你仲想點
屌你老母

..........................................................................................................................................................................................................................................

見到歐扮非就想笑

燒死哂啲歐洲人

我非扮歐

繁中台咁多歐洲人，其實大家無需要扮非
唔洗收收埋埋

台主=歐洲人始祖

發現自己脫髮得好嚴重.................
老豆都係冇咩頭髮....

但我真非..

有冇發覺自己好打左？

邊個信？

friend list 入面，差唔多個個巴打次次都一定有寶2,特別係mata

寶二黨mata真係跟唔到...

有冇發現自己變強左？

喂喂咪亂講啦

我唔是，咪屈，thx

mata 會唔會幫bb 寶二

非洲人抽到五星已經要還神......
再講佢同CBA一樣冇寶二嘅需要

冇,食緊維生烏絲素都冇用

遺傳性既話係唔係救唔到
btw我都開始mm地

我係好明顯的M...........

你兩個去搵植髮算啦...

仲有得救架

我無救啦.....

植髮咪係救亡囉？

最後一步

無頭髮嘅人思考能力好啲

你寧願做有智慧嘅光頭，定有頭髮嘅豬

吋草不生之時

依家已經有少少沙漠feel.....

但好多人有頭髮思考能力都好

同而家嘅地球一樣白紙化中？

訣別之時已至，以此捨棄髮根

差不多了

最後咩都冇!

50抽中CBA，福袋中伯爵

但係之後用咗100抽伯爵寶2，船長同埋一張寶石翁，冇弓貞

咁都唔叫歐?!

十符中伯爵，之後500抽伯爵寶3，一貞弓冇寶石點睇

真係接近一年冇玩，啱啱過俄羅斯料又唔夠升人依家鳩打活動先

有頭髮有智慧

500抽 1500石
儲/課幾多?

課咗9次$618，上次師匠歐咗今次還

有冇人睇左數碼暴龍

我課左8單都得寶一cba

cba歐到嚇親，4單寶五 不過預咗要還

你都係還到關服啦

又成班海豹上水曬命

3單半寶五泳貞扮非又點睇？

U too

去連登個脫髮po睇
遺傳性一係用藥 一係植髮
藥都係平均1，200一個月 唔貴 一種外用一種內服

我都又去開,見好多人食藥,不過冇咩人講work唔work

抽咭係咁嫁啦，個個都想歐唔通次次都歐咩

世上真係有D人次次都歐.......

量力而為咪係，BB應該課多三至四單希望寶一啦

冰...千...

亞洲吧

真心咩，133抽得1張5星角wo
我玩左一個月ja

我100抽都係得兩隻5星，一張寶石，不算歐，算亞洲人吧

全員武肺end

何苦呢

Work 你睇醫生都係叫你買果啲...
科學證明有效既得果兩款

.........................

上年去藥房
D藥要醫生紙,就冇再follow
睇黎真係要試下

最後打BB都係用左令咒

快撚到...又歐又肝，點跟...

我咁努力去改善曬卡風氣
原來都係多舊魚

歐是多魚的
我都想歐下

你幾時有去改善過!

推薦你上youtube睇下懶貓

...........................................................................................

下 我次次都幫非洲人出頭= =

但係你係歐皇喎

唔夠寶三十都叫歐-.-

但非洲人就唔好玩FGO啦 -.- .jpg

同自己講唔得嘅

你睇睇成分 好多廠出 唔一定買藥房果隻
上ebay果啲搵
個po有教

巴打你有食開?

u 非洲人中25

有用minoxidile

想問servant fes要打到幾多分先攞到黑貞
依家得3個分打到300k/100k/100k左

依隻唔係topical咩?

各500k(好似係)
Btw, 點跟...

打完BB
之後等5月30號開後半先有

我新玩
依家好易升lv回體狂刷

歐言歐語

屌 Over咗 3單半bo5 真係落井下石少句

好靚 改動一下設計好好多
屌你老母蒼月

3半bo1 報道

冇12單唔中嘅人 冇資格自稱真非

留鬚 剃光個頭 做哥迪奧拿

以後叫FGO歐撚曬卡台算數啦

咪就係 非撚種族滅絕

隻lily 出咗貨

貞德都出左貨喇
差下個月隻尼祿

兩種都用最好 但分別用都ok
我穩定左就無繼續買哂2樣 貪平啲
但最好用哂

做到嘢

我講過都係講比自己聽 係你對號入座

超高質

係把遮累贅左啲

當時受傷害最深嘅係不作死

求加打活動

100,102,603,019

bo5伯爵
點跟

寶5伯爵

上個禮拜五都入左呢隻 不過仲未開

今次活動洗唔洗食果

應該要食幾粒

要等星期六......

係.........

好似最少10粒+自然回
都係食多D

你地係邊度睇

我都係google下
同youtube search 泳3 自然回體

打到100萬分先拎到隻泳裝黑貞

最肝泳裝活動
下年個賭場有錢刷都話有動力，今次真係可一不可再

嘩屌，今日開始響加拿大拋錨，時間岩岩好，趕得切打活動同抽伯爵

仲有得抽cba

月頭叫咗fd幫手抽了

想問而家開始爆seed打，5日拎唔拎寶5泳貞

圍住隻船行咗個圈先揾到個訊號好少少既位
但響室外，好凍
訊號唔好果d位，一開寶具就kick住個畫面

天寒地凍刷飛狗

你下次趁埋岸之後DL哂D數據會否好少少，當然新出果D冇辦法

淨係想抽xx既話 星期六就抽會否太不智？

唔會，本多終勝

今次又去左邊

我想無本生利多啲

歐洲人諗法同我呢D非洲人完全唔同...

4 星好撚難出架

難聽過粗口

想就做到咩

台主唔撚駛瞓的，痴線

見你3單半寶五，應該得

希望一單內出bb 同埋兩隻4星

1單就抽哂...
點做到

不愧是澳洲小豬

唔係你估

你是禾偶像

你中左幻術呀

希望5符寶5 XX

伯爵抽極都唔出貨，泳裝池有毒

本多終勝

放棄伯爵，主力抽bb 算

冇本啊

大課長都冇本...

真
今次禮裝都難抽
三星禮裝友抽完全無出過
要石抽池先中

原來起碼12單先會過50% 成功bo5

3單半100%(好似係)

活動個3個禮裝換邊個好？

利申： 唔會換哂3個

換30NP+藍卡果個
max左50NP
藍卡沖浪

又jer

上面一班冠位歐洲人

希望年尾狂娜可以寶五到

我決定用友情力量算....
唔抽依隻

唔開心到依家先total40萬

寶五宣言，cls...

禾刀差唔多

不是吧...

那有石頭......

終於肝左3分1

繼續！

非洲人只有肝

繼續打主線

冇計保底4星？

下次再決戰雷帝

盾主個紋章值唔值得拎

決戰千里！

活動獎勵建議全解

300萬分點刷.........

琴晚冇睇到台主
即刻click入去睇返條片

琴晚一入去睇就見到台主舞緊隻自爆弓

同你個名一樣

follow埋台主了

明明叫做台主，又要直播玩FGO先多人睇，但就不務正業打Apex，笑左(笑埋右)

prince rupert, canada

聽日下晝4點又抽過

抽乜

驚佢畀雷帝打到落去見萬里

泳裝BB，XXXX，劍梅芙

上年我入坑果陣好似響度問過買ac ge link, 但係我又揾唔番，個網係有得click 比你自選5星起手。 唔知大佬們仲有冇keep低？！ 我個fd想入坑問我拎

抽伯爵抽到血都流乾了。。。
BB我都想要，但應該無力再戰。。。
專心打下活動算，到時冇網又打唔哂我就pk

你還有信用卡啊

不要推坑吧...營運很伏

駁吾刀

一起玩公主連結

嗚呀。。。 而家扔落海

淘記貨黎，上淘記search就搵到
不過依家好似少咗好多鋪頭賣

唔係講笑，我真係有諗過玩，但隨即就收到上船通知

我資深玩家

上帝叫你專心玩2b服，睇黎你要課返幾pack落二池先得了

咪就係 Apex不了
只睇fgo

apex其實好唔好玩
未玩過

想同台豬一齊打apex

如果冇外掛個ser又冇事就好玩

fgo > apex

回鍋既我又黎求教，我依家劍職練度最高既係黑傻，80lv冇練技，有三隻未練既劍光炮，舊劍，小莫同阿提拉，我應該轉練五星劍定黑傻走到尾好？

5星全部寶一？ 小莫可以練左先 有自沖

又扮曬嘢係度曬5星

2b台素質

2b台老c忽好能惡

收啦，你25狗

笑什麼 你也是25

你25加弱智

全寶一我以前會練黑傻先因為佢招寶具好似高攻啲

冇呀，你睇番我上次問都知，我好撚少五星

依堆角寶1冇乜用，唔使練

全部都練，反正抽返黎最後都要升，先升個全6，有用既先10技

李大夫先係

隊長2b影台主咪拎嚟同你比

證明左做得2b既台豬都是弱智的

Cnmb，你母pig25過嚟分化我哋2b

你地2b一盤散沙 唔洗禾出手= =

是全國人民選了我，讓我當主席

又係度放負抹黑，你是鬼吧

瞓咗無睇，中左未？

不同意的請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有
棄權的請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有
通過

米尾

2單半 先出到伯爵 想追寶二都咁難咩

繼續課

收手就要等下年
利申:收左手

練小莫

本多終勝呀

收手啦，第一次課金

下年有十送一

當然知

泳裝係4週年之前，所以都仲係10抽

文西先有11抽

唔是吧...........

meta你全部高寶......

係咪全部人已經刷夠第一part主線要既同人社團力

邊有...咪屈,thx

唔是咁癲吧......

真,好似係全部人已經300萬分

點撚樣跟你班歐撚...

係公司冇野做 淨係每個刷左5x萬

我追寶二抽左160抽左右
你衡量下

其實純粹想知自己係咪算打得慢
玩到依家3個加埋total都係得50萬

差唔多啦 我冇野做食下果打先total百六萬左右

咁你咪神早通左關

等緊30號開新關

見到就想喊

我十幾萬已經唔想刷
零動力

你係咪少左個零

早幾日你好似已經打左BB

Cls......

聽日BB XX

你係咪認錯人
我都想去到打bb

歐洲人宣言？

歐你老母
Xx=聖槍=槍王

禾仆硬街

通常咁講嘅人到時都好撚歐

6月1送15石，加埋月頭5符

又有10個希望

12單呀 dllm

終於接近爆po，係時候終結呢度

有愛就得
用左1 萬蚊ge 石就得
我零課
全部石慢慢攞番黎all in
唔好放棄

如果唔介意有進度
我有帳可以俾佢

小號唔太勁
但我諗夠玩
自己再去記錄睇番故事

寶五 點跟

前後應該食咗 10銀果,5金果左右

泳裝伯爵既笑聲真係好有魔性,會聽上癮

Cls...

今次搶唔到1001用倫也祭旗

推